酒池肉林21世紀版 杭州酒店推巨型鴛鴦火鍋溫泉 網民：辣腫下體

火鍋配料多不勝數，原來除了豬牛羊雞還有「人」？杭州天氣漸冷，一間酒店有新噱頭，推出直徑5米的「鴛鴦火鍋溫泉」，一半放辣椒，一半放生菜、菇菌等養生佐料，讓市民在冬天浸在火鍋中，一邊泡溫泉，同時在池邊享受火鍋美食。不過許多網民對這樣子吃火鍋不太受落，不但追問泉中食物能不能吃，更擔心問道：「下體會不會辣腫？」。

杭州第一世界大酒店雲曼溫泉在周日（16日）推出一個直徑5米的巨型「鴛鴦火鍋溫泉」，讓遊客可以穿泳裝浸泡，這個火鍋一半放滿辣椒，另一邊放滿生菜、菌菇、枸杞等養生佐料。池中就放滿一個個火鍋，讓遊客一邊泡溫泉一邊開餐。

酒店表示，這個火鍋是暖冬節推出的系列活動之一，稱「季進補，來年打虎，適度泡溫泉可以使肌肉、關節鬆弛，消除疲勞，還可以擴張血管，促進血液迴圈，加速人體新陳代謝」，而一邊泡溫泉一邊吃養生火鍋是「從未感受過的新奇火鍋體驗」。酒店員工更會扮成嫦娥等角色為客人傳菜，場面十分搞笑。

JM9

Jeng ar!

1

咁撚快手既你

成班mon住我

見到酒池肉林 以為有靚女睇
鳩衝左入黎

支那人真係好恐怖

睇你IG都夠

布布 感唔感動

其實幾得意，可惜支那人就是柒

支那核突Style

輕輕鬆鬆浸溫泉 吹下水 已經夠

點解支那人咁撚on9

一定好多尿係入面

然後出面有班巨人食佢地

浪費食物，屌你老母

辣椒個邊唔覺得那？

核突支那style

即食即痾

一定好撚多人柯尿

點食得落

原隻蝗蟲火鍋

兩腳羊

其實幾創新
不過打邊爐太heavy搞到成件事好柒

究竟支那人幾撚時死

證明連辣椒都是假的

唔知日本人睇到會有咩感覺

暴殄天物 做埋啲on9野

弱智？。。。

cls念珠菌溫床

火鍋就係要一大班一齊食先happy
你咁自己一個食有咩意思

支那妹
浸到個鮑魚又熱又濕

幾撚戇鳩先諗到呢d野

屌 仲以為係喺啲人浸緊個溫泉入面淥野食

Skr

係個池度痾尿

下半身浸落辣椒水根本CLS
我試過切完辣椒之後打J,條J痛左成晚
利申:切完有洗手,都係痛

認同，醉真D死MK jai

菜嗰邊係咪即係餿水？

洗菜水浸浴

you are what you eat

睇見都覺熱
咁食滋味啲咩？

系囉,dhlmh

女人浸辣椒，男人浸生菜

美人美人

So dirty..

會唔會有人柯尿落去

痴撚線....
d咁刺激性既野拎黎浸

支那人....

增粗

咁撚ON9都有

遲早發生 活生生掉D人落滾水到

唔係冇人做過就叫創新

好弱智，中國人貪得無厭嘅品格真係出晒嚟!
難怪啲大陸人著起名牌都係咁乞兒

正想講
食食下急屎

啲支那人一定偷偷地塞啲辣椒落底褲帶返屋企

其他國家唔敢包，不過大陸狗

壯陽變縮陽

唔覺得好嘔心咩
有啲菜係你身邊

支那低級趣味

浸溫泉咁撚熱竟然配打邊爐
Btw啲女好似幾大波

支那人專做on9嘢

生烚蝗蟲🦗

邊食邊扑？

好浪費食物咁……

支那人真係要幾低俗有幾低俗